[JS3612] 理大放射揮手區

FM 聽日見

LM

大家聽日幾點去

1030左右

兩點左右呀 你呢

準備好瘋狂摸呀婆腳同閒屎尿味未？

十一點幾

我10點

咁細O再見啦

Ching 琴日有冇黎?

無呀 聽日見啦

話說橙組個harry真係好撚戇鳩camp dance 笑到仆街